今日之後 唔會再做和理非

見到中環同元朗
就知道做和理非無用
727 光復元朗
一定會留到最後
同大家一齊守護香港
因為係佢哋話比我知 暴力先可以解決到問題